屯門邊度有得買蟋蟀?

屯門公園有得捉

你捉俾我睇

隻寵冇野食

好似無，傳說中新墟街市附近有間，但搵唔到 試下fb搵人買屯門站交收